\section{Background and motivation}
\label{Background}
\subsection{background}
Cette section sera également l'état de l'art de notre article. Dans cette section, nous aurons: 
\item{begin}
\item Rappel de la problématique général dans le domaine de composition de service web.
 \item{begin}
    \item Parler de la composition statique, et donner ses limites. 
    \item Expliquer pourquoi la composition dynamique est la plus intéressante dans les cadres des SOA. 
 \end{end}
  \item Parler des différents défis dans la composition dynamique des services. 
 \subsection{motivation}
 \item Présenter les travaux qui sont fait dans le domaine de composition dynamique pour répondre à ces différents défis (les algoritmes de compositions proposés dans la 
 litterature). 
 \item Donner quelques limites à ces différents travaux.
 \item Dire notre solution est complémentaire aux solutions existantes. 
\end{end}